有冇人同我一樣會瘋狂叫人食百里香？

已做咗教徒

執咗啦

BBQ(百里香）